Yu承認，如果所有人都想在同一時間吃午餐，廚房裡就會有“積壓”的風險，但他表示，KitchenMate試圖通過允許人們在應用程序中預訂食物來緩解這一問題。KitchenMate讓人們在工作時很容易做新鮮的食物 
 Rotisserie League以創始人經常在那裡吃午餐的餐廳命名。 體育賭博的經濟學(第388頁重播)|Stephen J. Dubner | 2020年8月20日|魔鬼經濟學 
 在康涅狄格州恩菲爾德的Cybulski康復中心，被監禁的退伍軍人進入餐廳吃午餐。 戰爭的隱性成本:獸醫罪行|尼克·福裡埃佐斯| 2020年8月19日| 
 這是一種民間傳說，是你在公共休息室的午餐桌上討論時學到的東西。 新的幾何視角破解了關於矩形的老問題Kevin Hartnett | 2020年6月25日|量子雜誌 
 一名63歲的婦女和她的家人前一天從武漢回來，走進一家擁擠的餐廳吃午飯。 2019冠狀病毒病病例群為重新開放提供了教訓和警告海倫·湯普森2020年6月18日科學新聞 
 根據美國農業部的數據，學生參與的人數開始下降，有140萬學生完全退出了午餐計劃。 共和黨對甘藍的戰爭帕特麗夏·墨菲| 2015年1月7日|每日野獸 
 兩家印尼航空公司，鷹航和獅航，已經看到費爾南德斯吃掉了他們的午餐，直到現在才做出回應。 惱人的機場延誤可能阻止你成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸 
 2100萬名學生參加了免費或低價的學校午餐計劃。 國會的禮物一直在給|P。 J. O 'Rourke | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 在一個夏天的午餐時間，50歲的唐娜·安·勒沃諾克(Donna Ann Levonuk)拿起一桶標價43.98美元的尿布霜，然後把它藏在錢包裡。 零售商退貨櫃臺110億美元的瘋狂騙局 Nestel | 2014年12月19日|每日野獸 
 我將在12點30分到他在環球公司的平房吃午飯，第一次見他，去見一個談工作的人。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 他點了一份他認為姑娘會喜歡的午餐，並配上酒，以恢復他知道一定在衰退的官能。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 我常常想起我們在埃斯科爾塔的巴黎餐廳共進的告別午餐。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 他付了午餐的錢，給了服務員很多小費，他們都希望他能經常來。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 我寧願去看看發生了什麼事，也不願被關在下面。午飯後，我告訴鮑勃我要到甲板上去。 離奇的故事|各種 
 吃午飯時，他非常有趣，講了很多笑話和妙語連珠。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓